冇街燈

連續2晚馬鞍山冇街燈，
其他區嘅巴絲有冇呢個問題？

有無人話俾牛肉飯知？

牛肉飯？

借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

馬鞍山個區議員